呢2位姓金既女仔真係好屈機..

不得不愛..

😭

芽仔..

過左咁多年果種感覺又返來..😭

抵啦試過一次仲追限定團..

兩件入邊有一件係死垃圾空降西

唉第3次..

講咩呀！

呢個最好

直髮嗰個幾好

心照啦！

我愛金世正

世正屌打

世正

輸比金彩元